自學塔羅求救

想問下巴絲打點樣學牌義
我睇左書同youtube見到D人對同一隻牌會有幾唔同嘅理解
有時又會唔係好明隻牌嘅意思
如果巴絲打唔介意可以分享下對唔同牌嘅理解
小弟會好感激😭

塔羅日記

每日抽一隻牌？

🙏🏻🙏🏻🙏🏻唔該哂